``` txt
file: docedepao.md
author: Sergio Araujo
Last Change:  Tue, 26 Apr 2022 - 13:07:39
```

# Receita de doce de pão (da Nizinha)

## Ingredientes

    02 pães grandes (secos)
    1/2 kilo de açúcar
    01 litro de leite
    01 garrafinha de leite de côco (opcional)
    02 gemas (opcional)
    queijo ralado

## Modo de preparo

Esfarele o pão e Coloque de molho em 1/2 litro de leite com o leite de côco
quando estiver bem mole coloque na panela com o restante do leite e o
açũcar, misture bem, leva ao fogo, quando estiver chegando no ponto
ele vai despregar do fundo da penale, adicione então as duas gemas, um
pouco que queijo ralado e deixe ferver mais um pouquinho.
coloque numa vazinha e adicione o queijo e canela em pó por cima.

tag: receitas
